點解老母咁鐘意緊要關頭煩鳩你？

你個仔咁廢都係因為你唔識睇時間，十次失敗九次都係你搞到我分心。好難頂

阻住你打lol?

阻住我做玩莖師 抵佢個仔咁撚廢！

唔單止係lol佢真係見你被人追殺緊先煩你

啱啊阻住我上箐英

以前試過打打下RANK比老母拔LAN線

我老母唔識LAN線，佢攞走我條電源cable。。但我仲有暖水壺條cable

珍惜眼前人喇

唔止LOL我抄股阻住我放，搞到發左達都輸返哂，仲話打本10萬比我玩，我剩係希望佢唔好煩我就夠，我唔要錢我剩係想冇人阻住我。

有冇倒碗湯落地？

我好就佢啦，就算佢幾on9，我自己發過誓點都唔會傷害佢，但人越大越發現老母係個限制器，你想進步但只要有老母你就原地踏步。

都係嘅 我明白

試過，但無心架，鬼叫佢係我郁緊mouse佢放落我mouse pad上面，都唔知講咩好，臺面咁大係要放係mouse pad 度

認真講 你講你做d野咁重要 點解唔搵方法去幫你清除左d障礙先

比5舊水叫佢落街飲茶又好買口罩又好咪得

我想玩運動，佢就會不停話會受傷架，唔好玩，之後就收埋你d裝備，咁好啦冇得去啦，咁之後我做咩好？係屋企頹？真係搞到我唔知做人有咩意思，原本性格樂觀都變悲觀。

不過做人老母都係擔心個仔⋯⋯
但過多既擔憂又真係幾..

佢食飯一定要叫埋我，屋企又唔缺口罩唔洗買口罩，問佢一陣出唔出街，佢話要睇韓劇

我都唔明點解我睇咁開，佢會睇唔開，話左唔會有事因為我有經驗，佢係都唔信，佢唔信我搞到我都冇自信，點知我估中左，喊都冇用，試過好多次，咁唯有等佢唔係附近，咁本身佢唔係度既時間就少，又要驚佢中途返黎，搞到我患左焦慮症

你玩咩運動？

你根本無主見

滑雪，滑板，係會跌斷骨，但我唔覺有咩好怕，怕就咩都做唔到

懷疑自己啫，主見我有既，但又要尊重長輩，好難，如果唔係老母，我理得佢

我有洗碗架，佢腳痛都又關心佢，但緊要關頭得果十靈秒，點解其他時間唔見佢搵我係要果十靈秒搵我？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底